小智呢段片幾好笑

唔知點解諗返起之前Emilio既足球小將
究竟佢去左邊

段片可能wow左